{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035238",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 편안하개애견펜션(독채,조식,신축,천연잔디) 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは翌日11:00までです。 この時間を守ってこそ円滑な運営が可能です。 もし22時以降に到着する場合は、あらかじめご連絡をお願いします。 入質がひどい犬の場合は入室が制限されます。 お子様を含むお客様はペンションをご利用の際に安全にご注意ください。 入室案内には、幼児連れの際に注意すべき点と一軒家ペンションメゾネットタイプの特徴が記載されています。 その他にもIPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、アメニティ、プール、カフェ、屋外プール、喫煙エリア、運動場、愛犬セルフバス施設、ペットに関する情報があります。 朝食サービスと駐車可能、送迎可能、個別スペースの説明と追加料金の案内も含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは翌日11:00までです。"
        },
        {
            "question": "22時以降に到着する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に到着する場合は、あらかじめご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "入質がひどい犬の場合は入室が制限されます。ペットに関する情報は入室案内に記載されています。"
        },
        {
            "question": "お子様を連れて宿泊する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "お子様を含むお客様はペンションをご利用の際に安全にご注意ください。入室案内には幼児連れの際に注意すべき点が記載されています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "設備としてはIPTV/Wi-Fi、キッチン、カップルルーム、客室禁煙、アメニティ、プール、カフェ、屋外プール、喫煙エリア、運動場、愛犬セルフバス施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されています。"
        },
        {
            "question": "個別スペースはありますか？",
            "answer": "個別スペースの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合があります。詳細は案内に記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 374
    }
}